1. Функции помогают написать один раз код и использовать его в любом месте документа. Поэтому функции используют для того чтобы не повторять один и тот же код во многих местах.
2. Аргументы - это значения, что передаются функции при её вызове.
   Таким образом мы можем передать внутрь функции любую информацию, используя параметры (также называемые аргументами функции).
